法國有個丁字都好難戒

打丁 尼古丁 迷丁 出前一丁 賭丁

上面冇一樣戒到

五香肉丁

睇到個丁字好撚怪

丁丁丁JJJJJ

丁丁歷險記
細個成日睇

JJJJJJJJJJ